有冇人屋企一入夜好多小強

朝早佢地唔浦頭都算 一入夜祖宗十八代出晒黎開p
試過好多方法都治標唔治本 （eg 小強屋、蟲蟻靜）

有冇巴絲可以救下我

留名

屋企冇小強路過
你屋企好多雜物？

一點絕！

你住坑渠?

你屋企有無神獸先

算整齊啊，聽聞樓上樓下都有同樣問題
咁係咪冇計？

你要係佢地面前點樣殘殺佢地啲同伴，有幾殘忍得咁殘忍

差唔多 住堆填區附近 係咪抵撚死

要熱水一野大包圍佢地，聽到'炸'一聲 再用熱水慢慢淋落去 比佢啲同伴睇到 哈哈

Dum柒哂所有紙皮，將全屋所有野抹一次
必要既紙盒要拎出屋done佢老母閪，通常d強哥都會匿喺紙皮，而佢d屎就會繼續吸引同類
再做返d防蟲，不過唔好用小強屋，d味仲惹強

康城撚

真心既巴打 如果屋企無養小動物就去搵人做次焗霧都係幾舊水次 包冚家產

多謝巴打 聽日就done 佢老味閪
喺我地㼛金夜夜笙歌

現實：啲同伴即刻鳩衝去食佢地屍體

焗霧諗得過！

頭

一係用spray噴到佢地郁唔到 不過好浪費

做一獲已經有效好耐 不過你預左會好多死屍要清
利申：公司做過

上網望過下好似係德國強，跑得好撚快，好很難命中

最有效係唔撚記得咩牌子既甲由藥粉
一個禮拜乜柒都死清光
好似係我老豆大陸帶返黎
香港賣嗰啲好多都無撚效
死得好慢

焗霧焗唔焗得死啲蛋？
啲強肯定晚晚扑野

一定唔死
焗霧一個禮拜要連續焗
因為你睇唔見既地方
可能有過百萬甲由日日做愛生蛋
家居真係唔係咁好效果

得呀 不過都幾麻煩

咁就要用熱水大包圍，或者用個啲家居清潔啲噴霧or番梘加水噴9佢地
唔好咁大動作 慢慢來瞄準他們